
                      Buena película, de escenas crudas y violentas pero muy realistas. Refleja la fuerza del ser humano para sobrevivir cuando le empuja un motivo: la venganza.
        
            